［推背圖］中美貿易戰，推背圖早有預言，重講埋答案中美邊面會贏。

有冇人識睇？

Lm

lm

唔使問,中......家

Push

圖呢屌你

應勝卻敗

大家諗下邊個會落台啦

白頭翁，白字上面寫個公字，，啫係公習，講緊習近平。

屌你下左呀喂

有人軍人身帶弓。啫係躬，我估有人要跪

之前果d有冇中？

//
推背圖第41象
第四一象 甲辰 離下離上 火
讖曰：

天地晦盲 草木繁殖

陰陽反背 上土下日

頌曰：

帽兒須戴血無頭 手弄乾坤何日休

九十九年成大錯 稱王只合在秦州

金聖歎：「此象一武士握兵權，致肇地覆天翻之禍，或一白姓者平之。」
//

殺不用刀，貿易戰

東邊門里伏金劍，係咪指金仔會幫美國手圍堵中國呢，搵人解下

邊去到四六咁快
啱啱先過完四二
來緊先四三

成個清朝先用咗四象

地理上美國屬金

次序唔岩㗎

次序唔啱嘅話根本冇得討論
唯有假設個次序係啱

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

香港需要大家救

咁你點知去到43？

我係咁睇

三九 日中戰爭
四十 國民黨國運
四一 中共國運
四二 四人幫
四三 黑兔走入青龍穴 2023-2024年

當然你可以有另一個解法嘅